[拋磚引玉］有咩酒Game好介紹？

一大班人玩嘅話
圍枚之後再玩撞機
但係中間好似仲有幾個game
唔係好記得

圍枚之後加規矩

問號？

有時落bar只係嗌一set啤酒 但想叫其他特別烈既酒
希望各名巴打求介紹
利申 新手想試下

Tequila shot Yeager bomb

啤牌game

玩到牌濕哂不了

仲有冇巴打介紹

執骰
一六
Lucky
大波細波
789
其實好多⋯
烈酒就都好多
151 b52 blow job

flip cup
精髓在於輸左罰酒其間下一鋪係繼續進行，基本上連續輸左三四鋪之後就翻唔到身，會輸到死為止

屈到仆街
仲有slap cup, ring of fire